上入行做保安，跟蛇頭好唔好？定係直接揾公司做

上入行做保安，跟蛇頭好唔好？定係直接揾公司做